# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2021, kijk2869
# This file is distributed under the same license as the discodo package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# Translators:
# Mary <mareowst@gmail.com>, 2021
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: discodo\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-03-07 18:34+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2021-03-05 03:56+0000\n"
"Last-Translator: Mary <mareowst@gmail.com>, 2021\n"
"Language-Team: Korean (https://www.transifex.com/mary-2/teams/117665/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:2
msgid "Voice Client"
msgstr "음성 클라이언트"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:5
msgid "Get State"
msgstr "상태 가져오기"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:8
msgid "> Example getState"
msgstr "> getState 예제"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:21
msgid "< Example getState response"
msgstr "< getState 응답 예제"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:47
msgid "Get Context"
msgstr "컨텍스트 가져오기"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:51
msgid "Get context of the voice client"
msgstr "음성 클라이언트의 컨텍스트를 가져옵니다"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:53
#: ../../node/resources/voice_client.rst:79
#: ../../node/resources/voice_client.rst:107
#: ../../node/resources/voice_client.rst:137
#: ../../node/resources/voice_client.rst:167
#: ../../node/resources/voice_client.rst:196
#: ../../node/resources/voice_client.rst:230
#: ../../node/resources/voice_client.rst:332
#: ../../node/resources/voice_client.rst:360
msgid "**Example response**:"
msgstr "**응답 예제**:"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:0
#: ../../node/resources/voice_client.rst:0
#: ../../node/resources/voice_client.rst:0
#: ../../node/resources/voice_client.rst:0
#: ../../node/resources/voice_client.rst:0
#: ../../node/resources/voice_client.rst:0
#: ../../node/resources/voice_client.rst:0
#: ../../node/resources/voice_client.rst:0
#: ../../node/resources/voice_client.rst:0
#: ../../node/resources/voice_client.rst:0
#: ../../node/resources/voice_client.rst:0
#: ../../node/resources/voice_client.rst:0
#: ../../node/resources/voice_client.rst:0
msgid "Request Headers"
msgstr "요청 헤더"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:61
#: ../../node/resources/voice_client.rst:87
#: ../../node/resources/voice_client.rst:117
#: ../../node/resources/voice_client.rst:147
#: ../../node/resources/voice_client.rst:178
#: ../../node/resources/voice_client.rst:207
#: ../../node/resources/voice_client.rst:240
#: ../../node/resources/voice_client.rst:258
#: ../../node/resources/voice_client.rst:278
#: ../../node/resources/voice_client.rst:296
#: ../../node/resources/voice_client.rst:314
#: ../../node/resources/voice_client.rst:342
#: ../../node/resources/voice_client.rst:370
msgid "Password for discodo server"
msgstr "discodo 서버의 비밀번호"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:63
#: ../../node/resources/voice_client.rst:89
#: ../../node/resources/voice_client.rst:119
#: ../../node/resources/voice_client.rst:149
#: ../../node/resources/voice_client.rst:180
#: ../../node/resources/voice_client.rst:209
#: ../../node/resources/voice_client.rst:242
#: ../../node/resources/voice_client.rst:260
#: ../../node/resources/voice_client.rst:280
#: ../../node/resources/voice_client.rst:298
#: ../../node/resources/voice_client.rst:316
#: ../../node/resources/voice_client.rst:344
#: ../../node/resources/voice_client.rst:372
msgid "the bot user id"
msgstr "봇 아이디"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:64
#: ../../node/resources/voice_client.rst:90
#: ../../node/resources/voice_client.rst:120
#: ../../node/resources/voice_client.rst:150
#: ../../node/resources/voice_client.rst:181
#: ../../node/resources/voice_client.rst:210
#: ../../node/resources/voice_client.rst:243
#: ../../node/resources/voice_client.rst:261
#: ../../node/resources/voice_client.rst:281
#: ../../node/resources/voice_client.rst:299
#: ../../node/resources/voice_client.rst:317
#: ../../node/resources/voice_client.rst:345
#: ../../node/resources/voice_client.rst:373
msgid "the bot shard id"
msgstr "봇 샤드 아이디"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:65
#: ../../node/resources/voice_client.rst:91
#: ../../node/resources/voice_client.rst:121
#: ../../node/resources/voice_client.rst:151
#: ../../node/resources/voice_client.rst:182
#: ../../node/resources/voice_client.rst:211
#: ../../node/resources/voice_client.rst:244
#: ../../node/resources/voice_client.rst:262
#: ../../node/resources/voice_client.rst:282
#: ../../node/resources/voice_client.rst:300
#: ../../node/resources/voice_client.rst:318
#: ../../node/resources/voice_client.rst:346
#: ../../node/resources/voice_client.rst:374
msgid "the guild id of queue"
msgstr "재생목록의 길드 아이디"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:66
#: ../../node/resources/voice_client.rst:92
#: ../../node/resources/voice_client.rst:122
#: ../../node/resources/voice_client.rst:152
#: ../../node/resources/voice_client.rst:183
#: ../../node/resources/voice_client.rst:212
#: ../../node/resources/voice_client.rst:245
#: ../../node/resources/voice_client.rst:263
#: ../../node/resources/voice_client.rst:283
#: ../../node/resources/voice_client.rst:301
#: ../../node/resources/voice_client.rst:319
#: ../../node/resources/voice_client.rst:347
#: ../../node/resources/voice_client.rst:375
msgid "the voiceclient id"
msgstr "음성 클라이언트 아이디"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:0
#: ../../node/resources/voice_client.rst:0
#: ../../node/resources/voice_client.rst:0
#: ../../node/resources/voice_client.rst:0
#: ../../node/resources/voice_client.rst:0
#: ../../node/resources/voice_client.rst:0
#: ../../node/resources/voice_client.rst:0
#: ../../node/resources/voice_client.rst:0
#: ../../node/resources/voice_client.rst:0
#: ../../node/resources/voice_client.rst:0
#: ../../node/resources/voice_client.rst:0
#: ../../node/resources/voice_client.rst:0
#: ../../node/resources/voice_client.rst:0
msgid "Status Codes"
msgstr "상태 코드"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:68
#: ../../node/resources/voice_client.rst:96
#: ../../node/resources/voice_client.rst:126
#: ../../node/resources/voice_client.rst:156
#: ../../node/resources/voice_client.rst:185
#: ../../node/resources/voice_client.rst:219
#: ../../node/resources/voice_client.rst:247
#: ../../node/resources/voice_client.rst:267
#: ../../node/resources/voice_client.rst:285
#: ../../node/resources/voice_client.rst:303
#: ../../node/resources/voice_client.rst:321
#: ../../node/resources/voice_client.rst:349
#: ../../node/resources/voice_client.rst:377
msgid "no error"
msgstr "에러 없음"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:69
#: ../../node/resources/voice_client.rst:97
#: ../../node/resources/voice_client.rst:127
#: ../../node/resources/voice_client.rst:157
#: ../../node/resources/voice_client.rst:186
#: ../../node/resources/voice_client.rst:220
#: ../../node/resources/voice_client.rst:248
#: ../../node/resources/voice_client.rst:268
#: ../../node/resources/voice_client.rst:286
#: ../../node/resources/voice_client.rst:304
#: ../../node/resources/voice_client.rst:322
#: ../../node/resources/voice_client.rst:350
#: ../../node/resources/voice_client.rst:378
msgid "authorization failed or VoiceClient-ID mismatched"
msgstr "인증이 실패했거나 VoiceClient-ID가 일치하지 않음"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:70
#: ../../node/resources/voice_client.rst:98
#: ../../node/resources/voice_client.rst:128
#: ../../node/resources/voice_client.rst:158
#: ../../node/resources/voice_client.rst:187
#: ../../node/resources/voice_client.rst:221
#: ../../node/resources/voice_client.rst:249
#: ../../node/resources/voice_client.rst:269
#: ../../node/resources/voice_client.rst:287
#: ../../node/resources/voice_client.rst:305
#: ../../node/resources/voice_client.rst:323
#: ../../node/resources/voice_client.rst:351
#: ../../node/resources/voice_client.rst:379
msgid "ClientManager or VoiceClient not found"
msgstr "클라이언트 매니저 혹은 음성 클라이언트를 찾을 수 없음"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:73
msgid "Set Context"
msgstr "컨텍스트 설정하기"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:77
msgid "Set context of the voice client"
msgstr "음성 클라이언트의 컨텍스트를 설정합니다"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:0
#: ../../node/resources/voice_client.rst:0
#: ../../node/resources/voice_client.rst:0
#: ../../node/resources/voice_client.rst:0
#: ../../node/resources/voice_client.rst:0
msgid "JSON Parameters"
msgstr "JSON 파라미터"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:94
msgid "context to set"
msgstr "설정할 컨텍스트"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:101
msgid "Put Source"
msgstr "소스 추가하기"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:105
msgid "Put the source object on Queue"
msgstr "재생목록에 소스 객체를 추가합니다"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:124
msgid "the source object to put"
msgstr "추가할 소스 객체"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:131
msgid "Load Source"
msgstr "소스 로드하기"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:135
msgid "Search query and put it on Queue"
msgstr "요청을 검색하고 재생목록에 추가합니다"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:154
msgid "query to search"
msgstr "검색할 요청"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:161
msgid "Get Options"
msgstr "옵션 가져오기"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:165
msgid "Get options of the voice_client"
msgstr "음성 클라이언트의 옵션을 가져옵니다"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:190
msgid "Set Options"
msgstr "옵션 설정하기"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:194
msgid "Set options of the voice_client"
msgstr "음성 클라이언트의 옵션을 설정합니다"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:214
msgid "volume value"
msgstr "볼륨 값"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:215
msgid "crossfade value"
msgstr "크로스페이드 값"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:216
msgid "autoplay value"
msgstr "자동재생 값"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:217
msgid "filter value"
msgstr "필터 값"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:224
msgid "Get Position"
msgstr "위치 가져오기"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:228
msgid "Get position of the voice_client"
msgstr "음성 클라이언트의 위치를 가져옵니다<br>"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:252
msgid "Set Position (Seek)"
msgstr "위치 설정하기 (탐색)"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:256
msgid "Set position of the voice_client"
msgstr "음성 클라이언트의 위치를 설정합니다"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:265
msgid "position to seek"
msgstr "탐색할 위치"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:272
msgid "Skip Current"
msgstr "플레이어 스킵"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:276
msgid "Skip current of the voice_client"
msgstr "현재 재생중인 소스를 스킵합니다"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:290
msgid "Pause"
msgstr "일시 정지"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:294
msgid "Pause current of the voice_client"
msgstr "현재 재생중인 소스를 일시 정지합니다"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:308
msgid "Resume"
msgstr "재개"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:312
msgid "Resume current of the voice_client"
msgstr "현재 일시 정지 중인 소스를 재개합니다"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:326
msgid "Shuffle Queue"
msgstr "재생 목록 섞기"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:330
msgid "Shuffle the queue of the voice_client"
msgstr "음성 클라이언트의 재생 목록을 섞습니다"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:354
msgid "Get Queue"
msgstr "재생 목록 가져오기"

#: ../../node/resources/voice_client.rst:358
msgid "Get the queue of the voice_client"
msgstr "음성 클라이언트의 재생 목록을 가져옵니다"
